聯絡人d女太多，我就來扑街

食你就食la
抵死，物極必反

日本女仔朋友太多